港景峯本月首錄成交 3房套成交價1900萬元

港景峯本月首錄成交 3房套成交價1900萬元
20:30 2021/01/29

"......九龍站港景峯1座低層C室的二手成交，單位實用面積約804平方呎，建築面積約1,123平方呎，為三房一套連儲物室間隔。單位近日獲買家以1,900萬元承接，折合實用面積呎價約23,632元"

好低買

1隻 2隻 3隻

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

比你貼曬，我冇得貼，兩個撚樣係唔互插緊屎忽moan緊？

有人頂上

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

好多含撚淡dickhead accounts
加入

要快D手ar
轉account轉唔切
kelly會鬧你呀

又GOGOGO

Yes
位處CBD，有會所及商場，樓齡不算舊(18年)

1）香港真係好多好多有錢人

2）其實個位置好靚，個價唔算貴

DR_MK 教人收舊樓政策

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

呢個星期價量齊升

呢個星期教人舊樓係用新樓價賠

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

又引到D廢淡推升post##

咁撚柒教人收購舊樓，唔推點得
垃圾KNOWLEDGE

真係一呼百應
只有我summon你幾個廢淡
隨傳隨到真乖
市升魔咒

正一垃圾KNOWLEDGE

講解下點用新樓價賠俾舊樓業主